美國斷交的連鎖反應

會點？？

小支支死硬！冇食物入口

首先會美台建交lah ....